我唔趕出pool

係app 識左個男仔
出黎見過面
之後都有keep住傾
佢都有繼續約我
聽太多app有太多狗公
但自己好似認真左

你都為一個不失不過嘅死基佬

咩app?

我係女仔黎

pmed

OkCupid

利申 唔係A0 唔係毒能 係自問個樣幾好嘅女仔

咁就咪玩d交友apps啦

唔係玩開，屎忽痕down左落黎兩日就del左

個樣係正常就咪玩依d app 啦

你屎忽痕人地都係賓周痕姐 天生一對

兩日就出黎見面
再keep住約？